[蘇格蘭撚入]點樣去isle of skye同loch ness?

無車牌
係咪要跟團?
由Inverness出發嘅團有無團去曬isle of skye同loch ness?
1日去曬定點? (我無乜時間)
同埋有無團推介?
唔該

我會去4日蘇格蘭
諗住去Edinburgh同Inverness
我上網睇團有團係3 day tour由Edinburgh出發包去Isle of Skye同Loch Ness
有團係1 day tour由Inverness出發包Isle of Skye同Loch Ness
邊個好d?
Inverness唔去有無損失?

係呀冇車highlands好難玩
得跟團但好少1日過咁快
通常都2/3日
好天風景真係勁靚

我個時間嗰間rabbies嘅3 day tourfull撚咗 屌
1 day會唔會太急?

1日睇得唔多 會勁趕
睇你想走馬看花定點
Inverness比起skye差好遠

有無人跟過Timberbush嘅3 day tour?
好唔好?

1日真係太chur 我同意頭先巴打講既3日Highlands+Skye 我覺得如果齋睇景既話唔去Inverness都冇所謂

我覺得蘇格蘭d景大多係荒涼得黎又壯闊
最靚既都係Loch Lomond上去Glencoe個段路 同埋Old Man of Storr個邊 唔睇真係好可惜(given that天氣好)

湖個d唔係話唔靚 但個個其實都一鳩樣既 如果之前已經睇過英國d湖(例如係Lake District) 唔睇Loch Ness/Loch Lomond都唔會覺得特別可惜

另外有d地方例如係Glennfinnan Viaduct都唔錯 不過要較啱時間等有蒸氣火車經過 另外Skye上面有地方可以坐船出海睇海豹定唔知海獅

除左Rabbies之外仲有一個叫Discover Scotland既都有3day tour 近期join過我覺得都唔錯 你都可以研究一下

唔該曬兩位靚巴打先
我再睇睇
我朋友唔鍾意跟團但佢又唔幫手plan
我偏向跟3 day tour 佢就1 day 屌

Glasgow 去Fort William段路都已經夠做有凸，再去前面其實冇乜意思
我係渣車嘅，但沿途都見好多巴士同埋旅行團，梗有一啲啱你嘅

我諗住個團帶我去邊就去邊
包isle of skye同loch ness就夠

我上年join 完 timberbush 3 day tour 去晒isle of Skye 同loss ness. 行程安排都唔會太趕，最後個日仲帶埋我地去smoky whisky 廠

我唔知其他tour 嘅導遊係咪咁，但我join 個次個佢都 Scotland English 口音勁到 完全聽唔明

我係報三日團
雖然唔太自由同有d追馬看花，
但真心不枉此行....好正🤤

我初時以為我真係英文咁差
好彩我隔離有對勁nice既美國夫婦解釋我聽
落返英格蘭我同人正常溝通返

試過用巴士玩highland
奉勸大家唔好試

D 班次疏到

唔該